居然有YouTuber支持中共

響呢個峰頭火勢，香港有個YouTuber咁樣講嘢。
坐等佢被反送中人士圍插。

呢啲垃圾唔好click入去

各位唔好撳入去睇

Don't make stupid people famous
請忍手，停止回覆內容！

我真睇到眼火爆。佢咁講即係話中共嘅管治好正?港英時代有無好似依家咁開槍射市民?

credit to 月娥奔中

希望佢嘅頻道快啲被封鎖

佢想摶出位?

唉！中共咁黑暗，我唔明點解仲有YouTuber支持中國?

想做政栛 乖過黎爺爺到

原來係咁。佢之前踩大陸西都不過係呃人?

一部分係外國公民嘅華人 另一部分係堅On9

冇追開垃圾唔知道

你要make noise , 更係要special D 架啦, 唔係點引人入去click 佢D片

佢聲稱自己有留學外國幾年，所以佢「愛國心」強烈?

原來係吸引觀看率嘅手段。

佢講到自己好受歡迎咁。
然而佢嘅訂閱人數急降，觀看人數少左好多。

咁咪啱啦冇係屎旁邊住過點知臭 特別係外國比人歧視完咪覺得國家好

唔怪得啦！佢咁嘅性格都好難令人鍾意。
但中共管治方法真係恐怖。

咪比佢收到錢

如果㩒左入去睇既順手舉報埋，block左條片佢一樣1蚊收唔到

要用乜理由舉報佢至有效?

陳怡同馬車一樣，同主流掉轉講搏關注

垃圾與誤導性內容

呢個就係佢被人當係同馬車一樣嘅原因?

好嘅。謝謝你

唔係，係因為佢哋講野癲癲地反社會，政治立場只係呢種反社會心態嘅延伸。

樓主係咁推post
大家唔好再推啦

（ Show Blocked User - 愛你嘅人 )

你要爆你既事啦
理撚得你睇到眼盲
smtpf

收皮啦八婆

呢啲觀眾流失係近排支持條例嘅觀眾未有時間睇姐

係咪先佢好受歡迎㗎

世界中心當然係我啦

冇咩野嘅 到壓唔住 咪革命 再一個皇朝

This is 中國歷史

（ Show Blocked User - 愛你嘅人 )

馬車都睇佢

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

呢條女 似精神有問題 之前睇過佢一條片

已經覺得佢奇奇怪怪

舉報

肥西

由佢。反正唔睇

呀豬呀狗拍條片都叫youtuber

copy條link落youtube, 然後直接report.

咁佢又真係Youtuber 不過冇人睇嘅Youtuber

吓 真係架 幾多人訂 因為我唔想幫人拎Views

瘋狂report

佢哋兩個都好仆街，但陳怡仆街啲 成日問觀眾cap水鬧鳩D觀眾免費娛樂 而家即刻畀負評

都幾多不過言論自由 由鳩佢反正中共嘅醜事好多人都知

Unsub咗

樓主好古怪
咪鬼再推

陳怡不嬲都仆街，成日以為自己好受歡迎，又話中國點點好，中國點點好，我屌，中國無自由民主咁都叫好

利申先，我一條片都冇睇過

咁你又點知

有睇開 陳怡成日笑鳩大陸人
屌中共喎
公道講句，條片冇屌人反送中點
係屌人叫美國收香港唔理智
話如果係特朗普都睇你地唔起
叫一個國家黎侵略自己

利申：支持反送中，69 611 612 616 621出晒，條片不無道理

AGGAR

又樣衰又ON9睇黎做乜?

樣衰唔係重點
有POINT嘅話樣衰10倍都會SUPPORT

所以話佢樣衰+ON9
兩樣中晒

陳怡我記得係好崇洋，鍾意洋腸，又教人點溝洋腸，估唔到撐中共
同啲藍絲阿嬸嫁洋腸跟住撐共一鳩樣

又係呢條肥閪

佢真係好自大，唔知佢邊度來嘅自信。
無民主自由嘅國家，同果啲非洲或北韓呢啲極權窮國家有乜分別?

我都係。已舉報條片。

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

果啲係佢班收費直播嘅狗公中坑觀眾。正常人又點會講呢啲說話?

咁係因為陳怡識得姣啲中坑

跌左2千咁多?不過對佢來講就小意思。佢眼中最緊要係班大叔。好心佢啦！都30幾歲人仲學人援交。以為自己以「知性女性」包裝自己就會吸引到高質素嘅男人?

最慘係佢樣衰又無重點又無品。

佢骨子都係藍絲帶。仲好獨裁，一旦有唔岩佢聽嘅言論，佢即刪。
我依家至親眼見到佢點樣「控制言論」。

佢仲以為自己係靚女。明明係個肥閪仲話自己係皮膚好嘅靚女……

唔係掛?兩個臭味相投?

我都唔知佢點解仲有咁多狗公中坑來支持佢。
呢條臭西扮哂知性女性咁，講到自己幾有獨特見解!其他人就係屎過佢，對佢講真話就發脾氣話人哋唔抵得佢好。

佢最近仲成日講埋哂啲妖魔鬼怪、玄學嘢，就覺得佢已經痴左線!

佢梗係唔夠膽公開支持反送中，但你由佢果啲影片內容都知道佢係撐送中

佢淨係識發脾氣話香港人衰，香港人蠢，佢話香港人睇唔出佢咁「高深」嘅片。

呢樣我就唔同意
如果你咁講老高嗰啲片都係妖魔鬼怪
我最不滿係佢關鍵時刻唔提同唔理
我616遊行個陣，見到佢channel仲係度update其他嘢update得好密，突然覺得同佢活係第二個平行時空咁。

已經unsub左
個重點係大家都為香港既自由搏殺緊，有烈士犧牲埋，佢可唔可以去返呢個重點到。
佢竟然完全唔提？走去理d芝麻綠豆小部分既人既事

咩呀，
自從佢返大陸食嗰啲垃圾魚之後，
就冇屌過大陸啦，
佢自己都識講而家要成日返上去，
佢近排拍幾條片都係話大陸有幾好有幾好。

其實真係唔使睇呢啲垃圾，
自己冇思考能力嘅人先會跟佢，
之前又話殺動物好殘忍好pk，
依家生牛肉都去食，
根本佢做過好多自相矛盾嘅嘢，
但係佢講嘢好具爭議性，
啲傻仔當佢神咁拜

如果有香港人打過美國公司工，美國啲VP當香港員工喺狗。

所以只看標題，唔看内容，唔啱。

打唔過隻怪獸👾，引多隻怪獸來，你估倆隻嘢一定打來打去，
打過魔Hunt 未？ 兩隻龍一前一後，你只可靠自己向一邊衝。或著自己加裝打贏一邊再諗。
看得漫威英雄片多，以為有正義之士為正義而戰？瞓吓啦！

之前就想𨳒個傻仔尋求美國幫助。當年美國佬幫國民党打共產党，結果1966年出買國民党，掃國民党中華民國出聯和國。美國佬做嘢只為自身利益，香港人你唔想俾大陸佬指，結果求美國🇺🇸，你估每年你要俾幾多錢？你沒晒錢人哋會睬你？

委內瑞拉有個傻仔就求手美國人打倒共產主義，結果依家有二佰萬難民向北走，喺行路去墨西哥。美國佬到依家出吓聲，跟著連佢啲傳媒都唔報委內瑞拉，個國冧𡁵，傻得如豬。

呢D on99 中年呀叔個腦同條撚壞左

檢舉佢啦

睇完這短片
想知這you tuber智商幾多
外國論太幼稚
一個半桶水點解可以咁

呢個，最近越來越覺得佢無料到，只係想吸引狗公view數

呢個女人，之前笑大陸閪起家，而加無啦啦開門舔共,好on9

同埋呢條女好鐘意大家圍住佢轉，所有無視佢就ok , 我有預感佢想做陳淨心，屍煙嘅路線~

前埋係咁食素，而加係咁食垃圾魚，冇睇佢好耐。佢係好典型大陸妹性格，食住洋腸講中國好。

前排係咁食素，而加係咁食垃圾魚，冇睇佢好耐。佢係好典型大陸妹性格，食住洋腸講中國好。

佢真係痴左線，被班中坑狗公崇拜到癲左。

精蟲上哂腦，真係好嘔血。

問題係呢啲垃圾成日出現響YouTube推薦果度!
好鬼乞人憎，舉報都唔成功。

佢無非係笑為民主企出來嘅烈士傻!
真係好差勁嘅公眾人物。

無noise 邊個會睇你....

嗱!佢終於擺到明嘲笑反送中嘅青年!